「唔好比手足失蹤」有個黃底手足4日前開POST後失蹤

我大佬麵哥早幾日出左呢個POST之後唔見左
唉 人生再次已完.........

721
831

手足

屌你老母又玩膠
同賴屎貢丸手法一樣想製造狼來了效果
收撚皮啦